有冇NIO苦主？

一月比人水左66蚊上車
陰跌左1個月
前日止蝕左一半
到左止蝕位 輸15％ 昨晚清左倉
牛市個個賺＄ 係咪得我蝕錢？

美股唔止蝕是常識, 弱智唔好怪人

理想橫咗兩三個月 真係屌出聲

gme?
TLRY?

大半年前擺到依加 又唔捨得放

On9 就快ss你自己廢淡坐唔住走人怪你自己弱智

我呢d新手先要set 止蝕
大蛇有冇心水介紹

我已經放哂

信佢有未來就唔好放

其實係全球都推動緊電車情況下，加埋NIO係中國佔有率咁大，NIO中長期係唔差，不過短期黎睇，係因為受到納指上升空間不足，所以先跟住個市回調啲.

你個價買得唔好姐，下一次可以忍一忍手先，所有股票都會回調，tesla個陣上，都係大上完回少少再大上. 要賺就要忍下手.

均價45

58坐左半個月

nio係撚美股

57蚊買

Same here 2000股響手 均價35$

SH

1500 shares 均價 $12.5

原來係真苦主

就出er都升唔起 冇嫁喇

sh喇，好多youtuber吹奏上200

51均
60走左一半

跌撚完未

止蝕完好舒服